以後見到建制派 見一個 鬧一個

點鬧都好

千祈唔好動手